有冇人見到b+ab呢個牌子會自動將佢變成 b(1+b)？

每次見到個腦都會同佢做一次factorization, 好奇想知我係咪異類

係咪計錯左

b(1+a) 自膠

唔好推

完全無諗過幫牌子做factorization
p.s.樓主係打錯字定計錯數？ b + ab = b(1 + a)

係咪特登

我都係